［培正小學］ 隱瞞流感大爆發！！！

我是培正小學的家長，一年級有超過10名學童在一兩天前確診流感，當中有多個小朋友高燒等嚴重症狀。

有傳染病爆發很正常，不過學校老師處理真有問題。 因為星期四（兩天後）要考試,老師竟然要已請病假的同學，如沒有症狀，就要回校考試。而我們只可以在家長群組中收到消息，學校連一個電郵也沒有通佈，要我們預防一下。

其實是老師欠缺對傳染病的認知，還是學校給老師壓力，還是教育局給學校壓力，一定要小朋友帶病考試呢？

以下是老師的whatsapp：

”如果小朋友身體情況許可, 或已退燒, 未考口試的也盡量讓學生在星期四前回校補考口試 🙏“

麻煩幫推

第一屆「和你影」攝影比賽 (2)

ok

幫推

thanks

更正啟事： 星期一二病咗冇返學，老師要學生星期四回校補考😡😡😡

咁唔算隱瞞呀

利申：我仔培小三年級

正常返學嗰啲，唔通知喎。。

其實係咪間間學校都係咁？定係淨係陪症係咁？

求統計一下

報去蘋果啦

佢個標題同內文不符

不過處理手法鳩下鳩下

教育局: 因為示威活動導致流感爆發

學校覺得情況唔嚴重啩
而且都就放聖𧩙
印象中之前有嚴重d嘅情況
好似有出通告

正教畜，係咪中共啲間諜開嫁，處理疫情嘅手法同中共一撚樣，只係識隱瞞，然後令疫情越來越嚴重，一D衛生常識都無仲開咩學校呀

Push

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

想分享番
話說有次我仔一落校車就嘔
我即刻接老帥電話要接走佢
結果睇完醫生乜事咁冇
我懷疑佢只係暈車浪

我覺得學校其實係有把關的

利申：非打手
唔算愛校
只分享過往經歷